新垣結衣（261）就算是百份之一 遇上了就是百分百 遇見你是億萬分中的奇蹟

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載

-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

結衣畫畫活動已經完滿結束 多謝各位巴絲打支持

新手上路主線攻略

Google Drive圖庫(整理：米羅、196)

周邊產品攻略
(官方月曆、CD、代言產品等等)

大量舊雜誌訪問(整理、收集：仙人巴)

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 171連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，請耐心等候
綜合下載寶庫2號(由米羅巴提供)
擺Email去，請耐心等候
[所有劇集、電影於星空寶庫]
常見問題：

巴絲打區：

重點連結：

Credit：華田

其實宙船都好好聽
估唔到長瀨智也把聲可以變成咁

划著那艘船向前進 憑藉自己的力量掌舵向前
千萬別把槳交給 那些幸災樂禍的人

那艘船是否正在某處 搖搖晃晃地載浮載沉？
那艘船是否正破破爛爛地 在某處仍繼續前進？

不順應潮流地逆流而上 船在奮戰也因此受損
就算所有水手皆因此落荒而逃也要堅定前進

划著那艘船向前進 憑藉自己的力量掌舵向前
千萬別把槳交給 那些幸災樂禍的人

那艘船是否忘了 自己是宙船(飛船)？
那艘船是否忘了 降下的那一刻？

那艘船的起飛地點在 地平線的彼端 水平線的彼端
就算港邊所有的燈火都默默地熄滅了也要努力飛翔

划著那艘船向前進 憑藉自己的力量掌舵向前
千萬別把槳交給 那些幸災樂禍的人

是什麼考驗的時刻？
裁量制裁的是什麼？
鎖定什麼目標而努力？
究竟是什麼啟動船向前進？

划著那艘船向前進 憑藉自己的力量掌舵向前
千萬別把槳交給 那些幸災樂禍的人

一諗起就想喊
講緊百幾二百個 posts

諗起都仲係好傷心

好耐冇見

結衣、好きだよ！

好好聽
好勵志

天空是連在一起的☝🏻

大家靜靜地 真係唔洗講個名出黎

一路好走

鍾意結衣都係好人 一路好走

『YUI ARAGAKI NYLON JAPAN ARCHIVE BOOK 2010-2019』では、 #新垣結衣 本人が編集長として制作にジョイン。過去9年分の連載ページをNYLONチームと一緒に振り返ったよ。読み応えたっぷりなアーカイヴブックをぜひゲットしてね♡

Nylon又有新相

依part我都整咗gif
不過4重加密, 廢事劇透咗d未睇條片嘅巴打

星空巴久違了 留返個名先

係咪難得地 有新gif放入gif庫

係咪要我可以send哂出嚟

可以日日慢慢放 費事人地入黎就爆data
但記得加加加密同劇透提示 btw其實我都未拆諗住當聖誕禮物俾自己
到時再拆同睇

放哂會唔會爆

咁我放住5張先未睇條片嘅巴打唔好禁入去

總共有廿幾張姐應該唔會嘅
條片都唔係好長，整唔到太多

今日拆左箱，好正啊大佬

依家無限數據，唔怕比gif圖洗

一時三刻好似多左好多相做wallpaper，下個月又有旅色

好耐冇入結衣post啦 有位巴打出咗事！？

唔記得講
未睇條片又驚劇透嘅巴打唔好㩒入去睇

背脊
腰

新片

好耐無見過十誡

wa diu

收埋左係個重點連結到
以前有既野都仲係到，是但篤下會搵到

咁殘咁嘅

請問有冇巴打知邊到仲有寫真現貨賣，唔想等到4月

信和好似有不過要千3蚊

我地下果層問過冇

咪撚益信和黑店啦

千3?

所以巴打唔好啦

真.女神

等四月啦

4月會唔會都買斷市

依家上amazon jp訂咪得
仲有

唔好益信和啲黑店啦等下啦

人在大阪
要代購嗎？

信用卡碌
Statement 幾多就幾多

日本未斷咩？

唔該巴打先，我已經訂咗第二水。
之前太天真以為訂咗第一水實有

日森仲有，如果冇理解錯應該係第二水黎

電話wallpaper

夠高清

LM

依張未見過有冇巴打知係出自邊？

唔知一問其實而家結衣BB係結左婚未

緊係未
都好耐冇傳過緋聞添啦

以佢性格如果結婚應該會即刻引退

星你老尾

同我結咗
梳

好白滑

Keep得好好

世界第一

想問下有冇結衣tg貼圖分享？

好似係smart ? 扮緊工check 唔到

啱啱check咗，唔係
不過都唔該哂先

呢張係邊度出？

好似係呢本switch

新潮ムック 月刊 新垣結衣 Special

寫真個QR code 係咪過左期

咁都搵到

漏咗個：號
要自己加返

或者自己del咗http//都得

唔該哂

1月嗰本旅色有新圖

條裙好靚

係結衣靚

好耐無入嚟 啱啱睇返第一頁
我好似miss咗啲嘢…

結衣今年搞咩, 電視無電影無, 由05年開始第一次無,懶到

四洲?

呢個look真係無得輸
仲有張係唔笑嘅

唔識睇

有張好cool，又係黑絲

就係呢張
我search咗好耐都search唔到張高解像度嘅

盒底會有寫生產商

ching你地d圖係去邊到搵？

邊啲圖？

呢張去到3XXX * 1XXX 都好似係咁. 但下面啲字都已經好清

冬至快樂

西面結衣

西面都好正

嗰種反差

長澤まさみ、『ドラゴン桜』15年ぶりの続編制作が決定
「『ドラゴン桜』の続編の制作が決まったんです。2020年7月スタートのTBS『日曜劇場』枠で放送予定。2005年放送の前作では生徒役だった長澤が、教師になって母校に帰ってきます」（芸能プロ関係者）

龍櫻續篇
有長澤，會唔會搵埋結衣山p

個look...

應該冇可能搵得返齊人啦

再挑戰下，上次飲到嘔咁濟

渣架

金色包裝有乜唔同

可以當水飲
不過我都飲少咗，
一來走塑，
二來唔想幫襯福建幫

結衣，クリスマス

今年無人報到

真毒好多偽毒 一到性誕節就失蹤

報到先

新人留名 冇以前咁熱鬧 差咁啲嘢

冇新劇係咁上下啦

聖誕快樂

上嚟換啖氣

間唔中飲可以，當水唔太習慣

茶當水飲會生腎者之石

聖誕快樂呀各位

支牙膏都幾多下

想問下而家我想買寫真..
我上日本Amazon買定係比ig個個結衣fan page買？
另外新手想問下日本Amazon係咪我填左地址就會四月嘅時候自動送上門？？

amazon 直送仲平過個fans page

呢個真..

Fans page要轉運，貴好多

轉運我用buy and ship
幾平,不過有時會呃磅

有冇癲佬知

哩兩日播嘅導演剪輯版逃恥唔知係咪有好大分別

應該姐係藍光版？
睇過，最尾一集一開頭會多咗幾分鐘之前未睇過嘅
其他就一樣

雖然有啲熟眼 但我努力左一下揾唔到

原來係咁 BTW聖誕節真係點都要睇返次逃恥先得

睇完應該可以回滿血

喺ig見到

希望出年有新劇

應該係08年掛曆嘅花絮 / 雜誌宣傳

但實際係咩就搵唔到，你可以搵下08 左右啲相

即係你要搵07 年底個啲

Nylon廢狂唧牙膏

好勁

唔介意佢慢慢唧
日日餵糧

繼續唧好呀

日日唧結衣

日日啜結衣

好變態呀你地，實嚇走結衣

ching
尼隻係bj 既乜款呀？

標題第三句喺邊度嚟架？

Heavenly days

Happy New Year!!!! 光復香港 時代革命！

HAPPY NEW YEAR~~~~~~
光 復 香 港
時 代 革 命
1月1
維園見

新一年願大家都平安
我愛結衣

希望結衣2020有新劇

2020
新年快樂
垣
結 五大訴求
衣 缺一不可

Happy New Year 2020
光復香港
時代革命
新垣結衣
世界第一

套衫似係新嗰本旅色

補多幾句
願各位新年快樂 平安
願各位逝者安息
願榮光歸香港

Push

應下你啦

好靚呀

[url] [/url]

依張未見過有冇痴線佬知係出自邊度

舊po成日貼

雞麵唔太好食

加咗蛋？

ho 25

空巴仲未賣哂🤣

好多結衣

新人

稀客

上堂悶悶地咪入來

我都今日開sem 未適應到

差啲唔認得牙諾

新CM又黎啦

塊面好似肥返啲

世界第一出手啦

有多一本nylon寫真可放
歡迎tg

呢張拍緊乜野？

似前年GMO

係gmo
不過應該唔止前年

好似14/15年咁上下啦

18歲....

好正睇digital版睇咗好耐
一直好想要依本
終於入手

跪求digital 版

咪你個寶庫.....

圖庫唔係我搞
邊個folder

花心IU

話我 你自己咪一樣

All結衣

Aimyon喺你心目中咩位置

花心黨成員請勿篤灰，要謹記三叔金句「花心就是我們團結的力量」

咁IU喺你心目中咩位置

我唔係花心黨成員

符合條件人士自動入黨

米屈
睇名就知

咪國民妹妹囉 鍾意聽佢唱歌次次嚟香港都學唱廣東話歌已經好欣賞佢

十連 post 個名？

另外個fd唔用先俾我

林夕唔鍾意石原?

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
19年個 fd 都用緊？

關咩事咁都叫花心?
利申:

冇月曆 點頂呀?

第一年入坑就撞正冇劇冇年曆

我願意用異教徒換年曆

異教徒都唔值錢 點換

你兩個

咁加埋你啦

如果得嘅話我一早都換咗啦 仲益你咩

上面做咩事

佢平時都係咁樣嗲我要我錫

24號就有啦

推

早兩年係銅鑼灣sogo買，200幾銀

我喺amazon訂，有全新品
百幾港紙

結衣係咪好似冇body soap嘅廣告？
好似得洗頭水護髮素？

千萬別把槳交給 那些幸災樂禍的人
お前が消えて喜ぶ者に お前のオールをまかせるな

大家記住戴好口罩

大家記得戴口罩
我哋仲要一齊等結衣新劇㗎

祝大家新年快樂

結衣，好きだよ！

恭喜發財 身體健康 平平安安

恭喜發財

睇動畫發現似結衣gmo依張相
大家覺得廣告板係唔係結衣嚟

係
唔係

肯定係啦都寫埋GMO
Btw邊套

呃緊正評
達爾文遊戲

唔好睇

光巴

準備係amazon買旅色
有無巴打一齊買?

下圖係5本計, 直送香港

新年快樂 希望各位身體健康
放多左三日假 決定由頭睇一次逃恥 LH 今日子

腥些

我呢排都重刷緊lh1

識啲野
逃恥真係睇到甜出黎

加加埋埋都成50粒鐘
好癲喎

聽日又轉左要番工
訓先

新年禮物

咩黎

應該係新cm

以為係劇/節目
不過照殺

難得嘅好消息

依個係清晨節目嚟
每次有親結衣都係因為佢有新cm
今次應該都係

我已經準備好了

我估係雪肌精

好掛住新垣結衣 究竟幾時先有新劇 真係好空虛寂寞凍 想當年靠結衣先有動力讀書

年幾冇新劇，搞乜

翻睇今日子

居然有新cm
好期待呀
大家本旅色收到未？
晏少少番屋企開書

收到了
雖然內頁得幾頁係佢

有新旅色 仲要係實體版？

有呀1月24開賣

竟然

得頭嗰4，5頁

睇返vs嵐

結衣咬唇嗲人真係世界第一....
破壞力10000000000

正呀喂

好qq

要買番支邊睇邊飲

心臟唔係好負荷得到

接近成年無出cm
仲以為已經無代言

真係勁少露面

吓上年好多cm喎

真係好可愛....點解31歲都可以咁可愛

結衣嘅笑容真係....

講緊十六茶嘅cm

塊面瘦咗咁多嘅

Ring fit

冇睇上次個ig live咩，嗰時仲瘦
今次個cm塊面已經叫做多返少少肉了
希望佢食多啲嘢
太瘦唔好

結衣

好耐無睇呢個討論串
唔經唔覺都2020年
瞓唔着先諗起
Gakki上年原來無拍過任何劇同電影
當然亦無上任何綜藝（佢一向只為新戲宣傳先上）
Gakki全年除咗拍廣告
就係幫手整本超厚寫真集
同埋生平第一次Live（見到唔少人留言想佢開IG，不過佢都直接回應自己生活好平淡，無乜想同人分享）
應該算係近幾年最少曝光嘅一年
希望今年佢會拍返一套劇或者電影
由佢出道拍特攝劇開始認識佢
斷斷續續睇佢啲劇同電影
一直無特別感覺
到真係成為佢死忠Fans
係因為睇今日子同逃恥（後來諗返，原來咁多年來唔覺意都睇過佢八成參演作品，只係當時焦點唔係睇佢）
感覺時間真係太短
成日擔心佢會突然引退

留名系統 V.唔知幾多luuu

結衣禱文

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱著你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

結衣信經

我信結衣，全能的Gakki，創造奇蹟的女神。我信我嘅新垣結衣，實栗、今日子、真知子的創造主；因着巴打們的召喚，代替姐姐進身寫真界，繼而進入娛樂圈；無懼抺黑；就算受盡壓力；也能克服過來；之後越發出眾，坐在91屆日劇奧斯卡的寶座上；將來必有神劇降臨，滋潤巴打們的心靈。我信結衣；日劇的女神；我信小梅，稻葉，白石，梅村光，小花；潔淨心靈，罪得赦免，並且戒丁。笛笛該！

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

茶瓶——寄結衣

我從不肯妄棄十六茶空瓶，
總是留着--留着，
將一張張寫滿對妳思念的紙放進瓶內，
從香港抛去日本海裏。
有的被天風吹卷到痴線佬的家𥚃，
有的被洗頭艇撞倒，沉到海底裏。
我仍是不灰心的每天的拋着，
總希望有一隻瓶能漂到我要它到的地方去。
結衣，倘若妳夢中看見一瓶瓶塞著紙條的十六茶，
不要驚訝它無端入夢。
這是妳至愛的巴打含着淚做的，
為為什麼不是日本人或COCO醬而啜泣，
萬水千山，求它載着巴打們的愛和不甘漂去。

[center]

而家諗番逃恥嗰陣已經係3,4年前
原來已經入咗坑咁長時間

由yr1睇到都就嚟grad 亦因為鍾意結衣先識唔少人 當中發生咗唔少事 唉
以前呢度好熱鬧好溫暖 宜家返唔到轉頭

上年先入坑
點解咁遲

當時未註冊
但一直有睇呢度
仲記得睇Gakki睇到最入迷嘅時候
先發現原來佢無用任何社交媒體
要搵佢新消息係超痛苦
身邊又無同好
感覺係超寂寞（呢世人第一次鍾意一個女演員）
當年睇到呢度啲人討論佢
爭住掃十六茶同搵雞麵
瘋狂貼佢GIF同分享入坑、煲劇經驗
難得見到咁多同好
就算無參與討論
都覺得好溫暖

巴打可以多啲上嚟傾下 乜嘢人生苦惱都講得 發下癲都ok 以前夜晚成日都有人獨佔 不過宜家少喇
一嚟冇人 二嚟冇時間做呢啲嘢 大家都明有更重要嘅事等住香港人去做 去爭取 但如果有咩想呻都可以講
我覺得結衣會俾到力量大家

多謝巴打
其實一直想戒上所有討論區（你見我個名都知）
但搞來搞去都係忍唔住上嚟望下
連登個Apps我刪完又裝返都幾十次
尤其之前五毛多到癲嗰期
日日有分化Post
真係唔想再睇

你講得啱
Gakki俾咗好多力量我
幾年前一個人膽粗粗去咗成個星期日本旅行（第一次去日本）
都係因為Gakki
仲記得好多Cafe都仲播住星野源首「戀」
當時唔好彩第二日已經扭傷腳
但我都一拐一拐完成整個旅程
仲特登去咗幾個逃恥拍攝景點朝聖
依家諗返都覺得不可思議

有朝聖嘅巴打
失敬失敬

仲有一波？

我愛結衣

我都係人生第一次鍾意一個女演員
嗰陣連我自己都不可思議

我都係
咁大個仔都冇鍾意過咩明星
真係第一次咁迷好似中咗毒咁

其實當時隻腳痛到Hihi
去到景點都無心機睇
尤其去到橫濱有象公仔個海邊廣場（其中一集場景）
痛到幾乎暈
印象最深係個廁所超乾淨
喺香港根本想像唔到

以前唔明點解啲人會沉迷明星
原來自己唔中招係永遠都唔明

呢本好正

係呀一直都好想要
終於喺日本中野搵到

依家爭
戀愛部屋
Fashion Photo Magazine
依兩本都好想要唔知邊度有

點先可以入手

500張 唔知炒到幾錢

最衰唔喺香港

最高巴竟然有嘢未有

全部都想買....

水漾同純白賣左未？

雪肌精 同 Bioliss 都有新產品推出
希望有新cm啦

新木又真係幾正

歡迎加入花心黨

好想要
不過其實依張卡係有咩用結衣好似有好多張

可以係便利店當錢用, 用完會打窿

去一轉日本yahoo拍賣，一張卡去到2千幾3千蚊

其實仲有無人會買十六茶飲？
最初買好多打算當水飲
但係浸味真係唔係好得
其實Gakki代言啲嘢
好似得兩款朱古力好少少
其他都麻麻
尤其款雞麵真係幾難食
以前憑着愛格硬食十包八包
催眠自己覺得好食
但最後都係覺得好難食
後來先諗通
就係因為咁難食先要搵Gakki代言
如果唔係俾面Gakki邊個會買

十六茶好飲喎

上水後深潛

個人口味
覺得浸味好怪
好似將好多唔同茶味混埋一齊

好想要張卡

十六茶我都唔太覺得好飲
煙灰水嘅feel
寧願揀雞麵
雪吻就真係好食

雪吻同杏仁朱古力都唔錯
至於雞麵
佢每次有新CM出
我都買一包支持嘅

杏仁
但四眼結衣隻酒心朱古力

陣味當年嘅爽健美茶咁

原來巴打飲過煙灰水

睇twitter有人第2枝就中咗張卡
聽日去買先今日唔記得咗買

頭3枝唔中聽日再買

阿頭

阿頭最近點呀

咁佢真係16款菜葉/香料溝埋ma

飲飲下就變咗信仰
開始慣到飲唔到味

結衣幾時有新劇呀.....
等到好辛苦...

2/16 說Gay精有新產品
有冇結衣呢

新垣結衣 十六茶 WEB広告 Special CUT

希望有

新工幾好，遇到好多好人 都係努力緊

我都轉咗新工

其實宜家有咩工可以搵 我驚grad咗搵唔到工

做得開唔開心

香港失業率 : 3.3
唔會搵唔到工

十六茶我第1次飲想掉左佢
之後覺得好正,如果唔雪凍隻麥味會好重,道地解茶都差唔多味
雞麵就真唔好食,無再買過

新工開心呀
成班同事又啱傾又玩得 福利都幾好
比起之前間西公司好得多
嗰陣再做耐啲應該會做到depression

fg又唔洗真係太擔心
我上兩年fg 都係搵咗個零月就有2個offer俾我揀
但垃圾絲係讀緊咩科？

介紹番

巴打都幾勁 其實要幾時開始sd cv 宜家市道又麻麻 邊有咁多工請人

大家加油
依家市道差，但唔可以放棄，
堅持黃色經濟

我純粹覺得似咖啡, 好難飲
點樣諗到似煙灰水

我都覺第一啖好似有陣淡嘅咖啡水味

邊日唔發癲

上次去大阪入左間書店見到，即刻發癲買左

我都係上次喺台場書店買
仲記得本書寫真擺咗喺書店門口
一行入去以係自己睇錯

好正
依本 純白 戀愛部屋
3本都係一定要收藏
仲要有兩本係全新品好開心

好想收藏純白

想問下有冇人有高清原圖

u all so rich

無買過啲咁貴啦

Richhhhh

無買過就係時候要試下了

呢啲交番俾最高巴

留個靚名

心病還須新垣結衣

幾時先有劇..........好想睇......

反而野木編劇同星野源、綾野剛合作拍新劇
三個同Gakki合作過嘅人走埋一齊
感覺微妙

星野源

綾野剛更加

最近又睇返結衣，睇咗逃恥，父女，my boss my hero，全開，今日子，緊住睇邊套好

全開依套直接dum入垃圾筒啦

睇legal high啦
仲有飛翔公關室

屌On9 錦户亮套戲入面成個廢柴咁睇到火，但無可否認佢喺入面幾靚仔嘅

係結衣po講某人咩玩法

咪係

到底仲有冇人睇頭post

仲要吹奏佢靚仔

再睇多次今日子

睇咗2次

屌

Sor 9

依度大把巴打靚仔過條病壞啦

人渣

屌你老母呀
大大聲講禁劇 仲講撚咗兩次

禁劇 down都黎都嫌阻掟

睇到嬲

試吓獨佔

......

q到......

黛真知子最高

點名
1. 噪音

2. 大師

3. 殘念

又有班偽毒消失左

同緊結衣慶祝
sor

諗起以前啲點名doc

7

開多個囉
3周年?

仲有人咩

雪肌精聽日有新產品
唔知有冇新cm呢

抽卡？

唔敢相信

打窿
咁姐係應該都唔會用？都係用嚟儲

我都想要

第11枝先中..
都洗咗千幾二千yen...

結

衣

睇個勢....4月應該都係未有新劇....
好辛苦呀....

就咁買都唔止仲要有茶飲

宜家咁嘅時勢 寧願佢唔拍好過啦

真係, 淨係隻郵輪都差唔多有15%人中招...

真
留返喺屋企休息吓好過
一定要健健康康
大家都係

結衣真係好撚正呀 ！！

新人
我記得今日子未埋尾 幾時先會有續集

唔會有

收視唔理想
應該唔會有
坦白講
超鍾意呢套劇
今日子同厄介嘅關係好好睇

今日子好好睇

好奇一問，今日子係咩

掟上今日子的備忘錄

個人覺得結衣 短髮 靚過長髮好多

偵探故事包裝嘅愛情劇
前段平淡
後段甜到漏

結衣一定要身體健康

啱呀冇劇睇唔緊要
最緊要個人冇事

結衣咁耐無劇無拍戲係咪準備隱退

佢對事業無咩野心
做得佢Fans唔多唔少都有心理準備

愈黎愈似

原本預定佢拍多幾年
一結婚就會引退
但依家睇似乎會更早
佢唔似長澤雅美咁進取
長澤似係就算結咗婚都會繼續拍戲
Gakki俾我感覺係想盡快引退
就算未結婚都想走
我估佢經理人公司都同佢拉鋸咗好耐
唯有寄望佢經理人公司氹得掂佢
兩年拍一套劇睇下接唔接受

唔做演藝人
咁佢有咩野做

唔通日日喺屋企訓覺

梗係做家庭主婦
同我相夫教子
間中拍套過下戲癮

結婚生仔
佢唔止一次訪問講過
想過家庭生活
佢性格本身唔鍾意做娛樂圈
只係做開先繼續做
我估佢會開始心急
佢上年全年無拍劇拍戲
我諗佢會唔會忙住相睇？
可能好似伊東美咲咁
嫁個有錢老公過闊太生活

佢先唔會去相體囉

其實唔洗諗咁複雜
真係純粹懶stay喺屋企休息姐
何況依家日本咁危險，stay喺屋企仲好啦
結衣唔好出街呀

本身都因為懶先1年1劇
夠30歲抖1年就ff到佢去相睇

結衣：日日瞓到黃朝百晏不知幾正

估下啫
其實佢依家突然話引退我都唔會出奇
當然希望呢一日越遲越好

因為以佢宅女性格
靠社交生活似乎好難識到圈外人
話就話相睇
其實話係朋友介紹男仔俾佢識可能準確啲
佢啲好姊妹都唔少

我習慣悲觀思考
想啲事諗到最壞情況

jed, thx

結衣係攞黎欣賞同
尊重架

應該叫joyrided, thx

願意結衣同大家都平安，身體健康

從來無對Gakki起過J念
鍾意佢嘅感覺
係一份解釋唔到嘅溫暖感情
佢嘅笑容係無可取代
同其他真係用嚟J嘅女星係唔同層次
BTW
幅圖幾型
好似用另類手法猜緊包剪揼咁

學bob叔話齋
真.女神你係唔會對佢諗依啲嘢
結衣就係名正言順嘅真.女神

總有一日破戒

cb2 嘅結衣真係好好好正呀

真係完全唔會even水漾青春嗰本
淨係好想攬住佢保護佢

我簡單啲 剩係想同佢做個朋友 得閒食個飯 見過面就夠

後入面嗰張真係一流

我冇呢個問題 不嬲用欣賞角度睇結衣
不過結衣太少作品 有時會難啲keep到熱情

曝光率有啲低係真
唔經唔覺都入咗坑接近一年了，入坑嗰吓就撞正佢第一年冇劇
第一次等佢新劇等得好辛苦

真
又唔玩ig twitter

依家日本啲八卦新聞係咁吹緊結衣結婚

唔想佢嫁比偽毒源硬係覺得佢好花心 會傷害到結衣

邊個都得...唯獨是係佢真係唔得....
岡田將生 嗰啲冇乜問題，覺得幾襯添
但千奇唔好係依條垃圾....

Gakki好似唔受岡田將生溝
最近傳聞岡田同個叫藤本沙紀嘅女星拍緊拖
毒撚源傳咗好耐
原因係搬咗去Gakki附近住（應該只係同一區，有啲八婆雜誌吹到係同一棟樓同一層）
不過有另一個講法
本身嗰區都有唔少明星住（竹內結子都係住附近）
毒撚源都係搬去之後俾傳媒報導
佢先知Gakki原來係住同一區

總之一定唔可以係依件偽毒
接受唔到

接受我嗎?

每年都傳一次結衣同偽毒源㗎啦
日本報紙佬除咗武漢肺炎之外就無嘢搵嚟寫

毒撚源 好矮
完全唔襯

我覺得Gakki應該唔會揀圈內人
始終太麻煩
揀圈外人機會高啲

Gakki合作過咁多男星
真係得岡田同佢最襯
記得Gakki訪問講過
佢好羨慕岡田可以帶動片場氣氛
令所有工作人員都可以好開心咁工作
相反佢覺得自己太拘謹
諗起戶田同比嘉話第一次CB劇組幫Gakki慶祝生日
Gakki係拘謹到完全唔識俾驚喜反應
搞到個氣氛好似係其他人生日咁

結衣慢熱型
同埋唔會好hyper
所以佢話過唔太鍾意人地俾驚喜佢
因為驚無咩反應搞到氣氛好尷尬

其實咁多年黎佢同錦XX個單野都係報紙佬吹
一張相都無影到過
啲人都當哂真係咁那個了唷

拍拖係真㗎

好耐無入來留言
點解而家咁多on9仔入來講禁劇同個仆街
垃圾石原粉突登搞事?

仲reply直接永久封鎖

同你一椒諗法

仲要特登打埋嗰句好明顯係
真係唔知依啲人咩心態

Dllm好耐無入黎睇 一睇淨係見到傻鳩

30頁先入黎, 仲要P牌

日日佢都係咁架喎 有咩特別
訓教仲成日放屁

腳

好正

新垣結衣世界第一

結衣啲頭髮好似好耐冇試過咁長啦

膊頭

但結衣短髮都好撚正啊

Bioliss嗰個會有cm
個網寫住cm&making coming soon

期待

結衣、好きだよ！

新cm

如果結衣好似新木咁日日玩ig就好啦

結衣：

要瞓覺不了

緊係瞓覺緊要啲玩乜鬼ig

幾時有劇/戲

總係會諗起

有一排我都少睇咗結衣

新圖？

想開香檳見到個標題

好想瘋狂9吹水 以前乜都傾 其實係咪得翻我一個咁無聊會懷念幾年前嘅呢度

有冇あいみょん粉

ハルノヒ
愛膠幾好聽

仲好可愛

獨佔

不了

Bioliss個cm有未呀

咁靜 偽毒出晒街

太遲了

好掛住結衣bb

仲掛緊11 12月個版月曆

點解今年冇

上年拍太多廣告
寧願訓覺都唔出年曆

hea到
不過拍廣告性價比最高
拍劇又辛苦片酬又唔高
拍劇為左keep住氣
拍廣告先係正職

唔係過左歲數之後都唔會出咩

點解

留個名先

依家淨係期待Bioliss新cm

深夜獨佔

好正
好想要清ver

有我就放咗落tg sticker啦

巴打share下啲sticker啦

其他巴打嘅

有冇人有我的老大，我的英雄高清

無白石腥些

太冷門
無人用
我睇stat 梅村同學都唔多人用

有冇小稻稻

希望星空巴打見到我啦

點解有石原粉搞事

懷念Donald侵成日派膠

仲有你哋啲禱文 咩十戒

條傻HI tg依家都派緊膠

望下樓上

牙侵有冇改名

有無人有睇viutv套劇

唔知

二月廿九?

係 入面話未來結衣同成蟲結婚

不過幾好睇

聽到真係屌咗出聲

冇跟開
做咩無啦啦會咁講兩個有咩關係

冇

找數啦意yum9

裸跑未呀

講咗會劇透
想知先開嚟睇啦

咪老屈我
從來都無鍾意過石原
都唔係石原粉

好撚噁心

呢個係咪新look

冇睇港劇
日劇又冇嘢好睇好撚悶

今日子打手

應該唔係，之前日本版嗰個都係依個look
唔同表情咁解pose咁解

近排睇緊石原套unnatural

係幾好睇 都係野木做編劇
首Lemon

一早追咗
好好睇

屌
lemon搶咗aimyon首今夜このまま最佳主題曲、年度歌曲獎

咁真係lemon好聽啲嘅

lemon太勁
如果唔係aimyon都穩攞
btw King Gnu首白日好正
應該攞硬最佳主題曲

2019?
有pretender同佢爭喎
個人鍾意pretender多啲

係喎唔得有pretender

Pretender正到爆
狂loop

回哂塘
成粒鐘先回

唱K

特登走去聽 一到chorus真係幾好聽

係會令你想狂loop
真係超好聽

Heavenly Days最好聽

花水木唔錯，覺得結衣唱得好聽過原唱

其實我最鍾意赤の糸

依首真係好聽

我鍾意首冷門dd嘅ふわり
好鍾意啲歌詞

侮辱

用緊Memories做朝早鬧鐘

上水兩連推

原來星空巴係北區人

巴打 tg:@hkckl

2個鐘

唉

🙏🏻

今日子世界第一 認同請正評

🙏

其他黨主席呢?

堅定支持白石腥些

你個名

小稻稻

名係果陣支持新劇姐
有新劇又會再講
但幾時人有劇

4月應該冇了
不過依家日本咁嚴重，寧願佢留喺屋企休息！

7月好似會有龍櫻2
希望嗰時個疫情已經好轉啦，睇吓有冇可能搵結衣客串一兩集

龍櫻2
30歲黑妹結衣

個角色去到三十歲唔會仲係涉谷打扮掛

等人post圖

應該唔會啦
轉職必勝班係龍櫻外轉，嗰時第一集搵結衣返嚟客串
個look都已經白返哂變返乖乖女

龍櫻卡士好勁 有結衣山P長澤

幾年後睇Code Blue3
卡士都好勁

新人入坑
新上嗰套戀空好好睇
估唔到結衣只有19歲

真知子黨呢

我淨係知25黨主席係你

其他走嘅走 變心嘅變心 有兩個黨冇咗主席喇

結衣少劇少玩社交媒體keep人氣
久而久之fans好易變心
能成為結衣忠實fans都唔係咁易

真，我依家都追緊石原
雖然我嗰心仲係結衣到

完全冇鍾意過其他女明星
咁大個仔第一次迷女星都係結衣

做結衣fans真係好易花心

我已經去到非結衣不娶

同我一樣
結衣太耐冇劇啦

今日子黨在此

呢個咩綜藝 未睇過

第一第五 係 花丸咖啡
第二三四 係 同日本一個好出名嘅主持人一齊做嘅，不過唔記得咗咩名
兩個都係空飛時期

成世單身啦你

其實結衣或者有可能
新垣結衣就唔好諗喇

好撚癲
雖然我都睇過哂，但up唔到咩打咩

入哂腦

無字幕😢

入寶庫搵啦
我記得依兩集都有

找到了

結衣好似好攰咁

想搵一張相,眼鏡結衣著短褲高跟or鬆糕鞋係水池邊影

有冇大佬知

我估唔係依張
但幫盡 全部嘢齊哂

呢個髮型真心好正

爆炸頭最正

咩髮型都正

印象係衫褲or裙係全白，結衣怕醜樣，企喺身影

咩時期？
最後生嗰時？20-25？25-30？

呢幾個月都瘦咗

30左右

新人報到

3萬THX

正喎未見過喎